覺唔覺啲港女最鐘意話啲樣衰既女人係靚女

靚果啲反而話唔靚

但靚女身邊一定多豬扒.

即係佢地自己

靚過自己果d一定係姣閪/化妝先咁靚

樣衰點會讚人靚女同位靚女拉遠距離呀。
樣衰既讚唔讚都係樣衰架啦。

因為佢哋唔甘心讚真嘅靚女係靚女
反而對住啲豬西佢哋好易 表現出自己寬容大量

因為佢地都似足欣宜咁 唔想減肥唔想努力變靚自己 就企圖顛覆社會對靚嘅定義標準 營造出只要批評肥婆/豬扒就係你唔識欣賞人地嘅社會風氣 相當可恥

就係想讚完啲醜女 你會答：你仲靚啦bb

係

照咁講 同連登仔一樣

化妝技術問題姐

舒

樓主真人好靚女

成日話其他人係雞 但自己咪又係雞